又話大牛市 今年豬死既入黎報報數

豬左3k 了

5k

豬繄本金了

豬左10k本金了已經

贏緊20萬

到

可摸耳俾返d錢禾

牛市健康回調

準備g2000

豬緊profit

太健康了 可摸耳唔健康d

鎂定HKD，HKD既話我都輸左。

差唔多輸到本金了

正股驚西

靜係玩gme賺緊20%(sh中）

放左一半ARKK,原本想等佢回調，而家賺少一半算

鎂 一日豬3k

得返22k profit

豬死了

禾國德尼次調整巧北健康

今年牛年又大牛市咪犯太歲

琴日開始輸本金

仲有錢賺喊乜鳩 蝕緊本都未喊

一晚輸晒所有profit

-5000usd

玩遠期options 輸咗一萬鎂

一日未賣，一日都未輸

港+美每日輸7-10% 本金輸足5日 廢時計

啱啱出嚟做嘢無耐 1月尾先開戶就入曬係最高位
又亂day trade 豬左15%了

豬哂啲profit

豬死人了

唔玩了 可摸耳橫返錢俾禾

40萬

5萬hk

輸到癡能左

一樣 巴打頂住

比翻啲錢禾

排隊啦ching

2月開始
輸左一半啦

-20k

冇咗20%成本 冇咗以月計嘅人工

牛年熊市

贏30%變到輸緊6%

大戶牛市

我唔見左20皮，請問邊度有得報失